# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# orange2141 <ataraxia90@gmail.com>, 2014
# 현구 임 <bradlim980@gmail.com>, 2012
# 박정규(Jung-Kyu Park) <bagjunggyu@gmail.com>, 2019
# Jeongyong Park <kladess@gmail.com>, 2013
# Jeongyong Park <kladess@gmail.com>, 2014-2015
# Jeongyong Park <kladess@gmail.com>, 2017
# Jeongyong Park <kladess@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Clementine Music Player\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-10 17:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-22 13:55+0000\n"
"Last-Translator: 박정규(Jung-Kyu Park) <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/davidsansome/clementine/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: android-download.html:4
msgid "Clementine Remote"
msgstr "Clementine Remote"

#: android-download.html:5
msgid "Control Clementine remotely from your Android phone"
msgstr "당신의 Android 폰에서 Clemetine을 원격으로 제어할 수 있습니다."

#: base.html:11
msgid "Clementine Music Player"
msgstr "Clementine Music Player"

#: base.html:51
msgid "About"
msgstr "정보"

#: base.html:52 downloads.html:2
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: base.html:53 main.html:92 screenshots.html:2
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: base.html:54 participate.html:2
msgid "Participate"
msgstr "참여"

#: base.html:58
msgid "A cross-platform music player inspired by Amarok 1.4"
msgstr "Amarok 1.4 버전에서 영감을 얻어서 만들어진 크로스 플랫폼 음악 재생 프로그램입니다."

#: base.html:83
msgid ""
"Clementine is Free Software under the GPL v3. This site is licensed under "
"CC-BY-SA."
msgstr "Clementine은 GPL v3에 의한 자유 소프트웨어입니다. 이 사이트는 CC-BY-SA 라이선스 아래에 있습니다."

#: base.html:84
msgid "Development by"
msgstr "Development by"

#: base.html:85 main.html:21 main.html.py:28
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: base.html:87
msgid "Website by"
msgstr "Website by"

#: base.html:90 privacy.html:3 privacy.html.py:10
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: data.py:8
msgid ""
"Playlist tab, while listening to songs from multiples Internet services"
msgstr "다양한 인터넷 서비스에서 음악들을 들을수 있는 재생목록 탭"

#: data.py:9
msgid "Subsonic integration"
msgstr "Subsonic 통합"

#: data.py:10
msgid "Browsing playlist from the Android app"
msgstr "Android 앱을 통한 재생목록 탐색"

#: data.py:11
msgid "Controlling playback from the Android app"
msgstr "Android 앱을 통한 재생목록 제어"

#: data.py:14
msgid "Podcasts"
msgstr "팟케스트"

#: data.py:15
msgid "Google Drive"
msgstr "구글 드라이브"

#: data.py:16
msgid "New global search interface"
msgstr "새로운 글로벌 검색 인터페이스"

#: data.py:17
msgid "Moodbars"
msgstr "분위기 막대"

#: data.py:20
msgid "Transcoding settings"
msgstr "Transcoding 설정"

#: data.py:21
msgid "Global search finding albums on Spotify"
msgstr "전역 검색이 Spotify에서 앨범 검색"

#: data.py:22
msgid "Global search options"
msgstr "글로벌 검색 옵션"

#: data.py:23
msgid "Grooveshark integration"
msgstr "Grppbeshark 통합"

#: data.py:26
msgid "Lyrics and track slider tooltip"
msgstr "가사와 트랙 슬라이더 툴팁"

#: data.py:27
msgid "MusicBrainz fixing untagged files"
msgstr "MusicBrainz가 미입력된 태그를 자동 수정"

#: data.py:28
msgid "New tag editor with autocompletion"
msgstr "자동완성 기능을 가진 새로운 태그 편집기"

#: data.py:29
msgid "Track slider tooltip on Mac OS X"
msgstr "맥 OS X에서 트랙 슬라이더 툴팁"

#: data.py:32
msgid "Artist photos and biographies"
msgstr "음악가 사진과 바이오그래피"

#: data.py:33
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: data.py:34
msgid "Icecast radio stations"
msgstr "Icecast 라디오 방송국"

#: data.py:35
msgid "Smart playlists and kittens"
msgstr "스마트 재생목록과 아기 고양이"

#: data.py:38
msgid "The queue manager on Windows 7"
msgstr "윈도우 7에서 큐 관리자"

#: data.py:39
msgid "Copying music to an iPod in Ubuntu"
msgstr "Ubuntu에서 iPod으로 음악 복사"

#: data.py:40
msgid "Clementine 0.5 on Ubu...ALL GLORY TO THE HYPNOTOAD"
msgstr "Ubuntu에서 Clementine 0.5...HYPNOTOAD에게 모든 영광을"

#: data.py:41
msgid "Clementine 0.5 on Mac OS X"
msgstr "Mac OS X에서 Clementine 0.5"

#: data.py:44
msgid "Clementine 0.4 on Ubuntu"
msgstr "Ubuntu에서 Clementine 0.4"

#: data.py:45
msgid "Clementine 0.4 on Windows 7"
msgstr "Windows 7에서 Clementine 0.4"

#: data.py:46
msgid "Clementine 0.4 visualisations with projectM"
msgstr "projectM의 Clementine 0.4 시각화"

#: data.py:47
msgid "Clementine 0.4 on Mac OS X"
msgstr "Mac OS X에서 Clementine 0.4"

#: data.py:50
msgid "Last.fm tag radio"
msgstr "Last.fm 태그 라디오"

#: data.py:51
msgid "Searching the library"
msgstr "라이브러리 탐색"

#: data.py:52 data.py:58
msgid "The tag editor on Windows"
msgstr "Windows 에서 태그 편집기"

#: data.py:53
msgid "The cover manager on Mac OS X"
msgstr "Mac OS X 에서 커버 관리자"

#: data.py:56
msgid "Playback on Linux"
msgstr "Linux 에서 재생"

#: data.py:57
msgid "Last.fm support"
msgstr "Last.fm 지원"

#: data.py:59
msgid "Growl notifications on Mac OS X"
msgstr "Mac OS X에서 Growl 알림"

#: data.py:133
msgid "Source code"
msgstr "Source code"

#: data.py:168
msgid "Source"
msgstr "Source"

#: data.py:240
msgid "Version 0.2 released"
msgstr "버전 0.2 배포"

#: data.py:241
msgid ""
"It's been just over a month since we released the first version of "
"Clementine. This new version features album cover-art, better \"Various "
"Artists\" detection, support for loading playlists, and much more."
msgstr "Clementine의 첫 번째 버전이 릴리즈 된지 불과 한달이 지났습니다. 이번 새로운 버전에서는 앨범 커버아트, 더나은 \"다양한 아티스트\" 감지, 재생목록 불러오는 동안의 지원등 을 추가하였습니다."

#: data.py:247
msgid "Version 0.3 released"
msgstr "버전 0.3 배포"

#: data.py:248
msgid ""
"In this release we've switched to GStreamer on all platforms, meaning the "
"analyzer and crossfading between tracks will now work on Windows. New "
"features include an equalizer, more library grouping options, a nicer OSD, "
"remote control from command-line and MPRIS, and easier tag editing."
msgstr "이번 릴리즈에서 윈도우에서 작동되던 분석기와 트랙간의 크로스페이딩 기능을 모든 플랫폼에 있는 GStreamer로 변환하였습니다. 그리고 이퀄라이저, 다양한 라이브러리 그룹 옵션, 좋은 OSD, 커멘드라인 과 MPRIS로부터의 원격 제어, 그리고 쉬운 태그 편집 등을 포함 한 새로운 기능이 추가 되었습니다."

#: data.py:256
msgid "Version 0.4 released"
msgstr "버전 0.4 배포"

#: data.py:257
msgid ""
"This release features tabbed playlists, playlist search, projectM "
"visualisations, Magnatune integration, ReplayGain volume normalisation and "
"music transcoding. We've fixed loads of bugs too - searching large libraries"
" is now much faster, playback is much more reliable on Windows, character "
"encoding problems are fixed, and remote playlists should load correctly all "
"the time."
msgstr "이 릴리스에는 탭이 달린 재생 목록, 재생 목록 검색, 프로젝트 시각화, Magnatune 통합, ReplayGain 볼륨 정규화 및 음악 트랜스 코딩 기능이 있습니다. 대형 라이브러리 검색이 훨씬 빨라졌으며 Windows에서의 재생이 훨씬 안정적이며 문자 인코딩 문제가 수정되고 원격 재생 목록은 항상 올바르게로드되어야합니다."

#: data.py:266
msgid "Version 0.5 released"
msgstr "버전 0.5  배포"

#: data.py:267
msgid ""
"This release adds support for using portable devices with Clementine.  You "
"can now copy songs to your iPod, iPhone, MTP, or USB mass storage device.  "
"See <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Portable-"
"Devices\">the wiki for more information</a>.  Support for using a <a "
"href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Wii-"
"Remotes\">Wii Remote</a> as a remote control has been added.  Other features"
" include a Queue Manager, an Organise Files dialog, automatically stretching"
" columns in the playlist, loading embedded id3v2 cover art, more library "
"scanning options, drag and drop between playlists, and a hypnotoad.  We've "
"also reduced startup time by more than half, fixed a load of memory leaks "
"and reduced CPU usage while playing music. See the <a "
"href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr "이 릴리스는 Clementine과 함께 휴대용 장치를 사용하기위한 지원을 추가합니다. 이제 노래를 iPod, iPhone, MTP 또는 USB 대용량 저장 장치에 복사 할 수 있습니다. <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Portable-Devices\">자세한 내용은 위키</a>를 참조하십시오. <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Wii-Remotes\">Wii 리모컨을 리모컨</a>으로 사용하기위한 지원이 추가되었습니다. 다른 기능으로는 대기열 관리자, 파일 구성 대화 상자, 재생 목록의 열 늘리기, 포함 된 id3v2 표지 아트로드, 더 많은 라이브러리 검색 옵션, 재생 목록 간 끌어서 놓기 및 최단로드가 있습니다. 또한 시작 시간을 절반 이상 줄이고 음악을 재생할 때 메모리 누수를 줄이고 CPU 사용을 줄였습니다. 자세한 내용은 <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">전체 변경 로그</a>를 참조하십시오."

#: data.py:283
msgid "Version 0.6 released"
msgstr "버전 0.6  배포"

#: data.py:284
msgid ""
"This release features two new information panes that show lyrics, song "
"statistics, artist biographies, photos and lists of tags and similar "
"artists.  We've redesigned the sidebar (although you can switch back by "
"right clicking on it), and also added ratings, play counts and skip counts."
"  You can create smart and dynamic playlists from songs in your library, and"
" also now listen to music from <a "
"href=\"http://www.jamendo.com/\">Jamendo</a> and Icecast radio stations. See"
" the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr "이번 배포본에는 가사, 노래 통계, 아티스트 전기, 사진과 태그 목록 및 비슷한 아티스트를 표시하는 두 개의 새로운 정보 창이 있습니다. 사이드 바를 다시 디자인했습니다 (오른쪽 버튼으로 다시 전환할 수 있음) 등급, 재생 횟수 및 건너뛰기 횟수도 추가되었습니다. 라이브러리의 노래에서 스마트 리스트와 다이내믹 리스트를 만들 수 있으며 <a href=\"http://www.jamendo.com/\">Jamendo</a>와 Icecast 라디오를 들을 수 있습니다. 자세한 내용은 <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">전체 변경 로그에서</a>확인할 수 있습니다."

#: data.py:296
msgid "Version 0.7 released"
msgstr "버전 0.7 배포"

#: data.py:297
msgid ""
"In this release Clementine gains a brand new edit tag dialog with "
"autocompletion and the ability to automatically identify music and fetch "
"missing tags from MusicBrainz.  CUE sheets are now supported - they are "
"detected automatically when scanning your library and each track will show "
"up separately.  We've made a load of smaller improvements as well such as "
"showing album covers in the Library tab, greying out deleted songs, a \"Show"
" in file browser\" option, support for network proxies, a \"Full library "
"rescan\" option, and a new tooltip for the track slider that helps you seek "
"more accurately to a specific place in a song. See the <a "
"href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr "이번에 배포하는 Clementine은 자동 완성 기능과 자동으로 음악을 식별하고 누락된 태그를 MusicBrainz에서 불러올 수 있는 새로운 편집 태그 대화 상자를 실었습니다. 이제 CUE 시트를 지원합니다 - 라이브러리를 스캔할 때 자동으로 감지하고 각 트랙이 별도로 표시됩니다. 라이브러리 탭에 앨범 표지를 표시하고, 삭제된 노래를 회색으로 표시하며, \"파일 브라우저에 표시\"옵션, 네트워크 프락시 지원, \"전체 라이브러리 재검사\"옵션과 같은 작은 기능 개선을 했으며, 노래의 특정 위치를 보다 정확하게 찾을 수 있는 트랙 슬라이더 용 새 툴팁을 만들었습니다. 자세한 내용은 <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">전체 변경 로그</a> 를 확인하세요."

#: data.py:311
msgid "Version 1.0 released"
msgstr "버전 1.0 배포"

#: data.py:312
msgid ""
"This release adds <a href=\"http://www.spotify.com\">Spotify</a>, <a "
"href=\"http://grooveshark.com\">Grooveshark</a> and <a "
"href=\"http://www.sky.fm/\">SKY.fm</a>/<a "
"href=\"http://www.di.fm/\">Digitally Imported</a> support.  We've also added"
" a Global Search feature that allows you to easily find music that's either "
"in your library or on the Internet. Other features include audio CD support,"
" more transcoder options, an improved settings dialog, smarter album cover "
"searches, and loads of bug fixes. See the <a href=\"https://raw.github.com"
"/clementine-player/Clementine/release-1.0/Changelog\">full changelog</a> for"
" more information."
msgstr ""

#: data.py:324
msgid "Version 1.1 released"
msgstr "버전 1.1 배포"

#: data.py:325
msgid ""
"This release adds long-awaited Podcast support including integration and "
"synchronisation with <a href=\"//gpodder.net\">gpodder.net</a>. Music from "
"<a href=\"http://soundcloud.com/\">Soundcloud</a> and <a "
"href=\"http://www.jazzradio.com/\">jazzradio.com</a> is available in the "
"Internet tab in the sidebar, as well as any songs you've uploaded to <a "
"href=\"http://drive.google.com/start\">Google Drive</a>. Clementine will "
"also now show moodbars for the music you play from your local disc. See the "
"<a href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/release-1.1/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr ""

#: data.py:338
msgid "Version 1.2 released"
msgstr "버전 1.2 배포"

#: data.py:339
msgid ""
"This release is compatible with the <a "
"href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=de.qspool.clementineremote\">Clementine"
" Remote application for Android</a> which lets you control Clementine "
"remotely from an Android device.<br/>This release also adds support for "
"Subsonic. And you can now listen to your music stored in <a "
"href=\"https://www.box.com/\">Box</a>, <a "
"href=\"https://www.dropbox.com/\">Dropbox</a>, <a "
"href=\"https://skydrive.live.com/\">Skydrive</a> and <a "
"href=\"https://one.ubuntu.com/\">Ubuntu One</a>. Last major new feature is "
"the ability to \"star\" your playlists, so you can safely close them and "
"restore them later from the new \"Playlist\" tab we've added in the left "
"sidebar.<br/>See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/release-1.2/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr "이번 릴리스는 <a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=de.qspool.clementineremote\">Android 버전 Clementine 원격 </a>과 호환, Clementine을 Android에서 조작 할 수있게되었습니다. <br/> 또한 Subsonic에 대한 대응을 추가했습니다. <a href=\"https://www.box.com/\">Box</a>, <a href=\"https://www.dropbox.com/\">Dropbox</a>, <a href=\"https://skydrive.live.com/\">Skydrive</a>, 그리고 <a href=\"https://one.ubuntu.com/\">Ubuntu One</a>에 저장된 음악을 재생할 수있게되었습니다. 그리고 재생 목록에 '별'이 붙여지게 일단 닫아도 나중에 사이드 바에있는 '재생 목록'탭에서 복원 할 수있게되었습니다. <br/> 자세한 내용은  <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.2/Changelog\">변경 내역</a> 을 참조하십시오."

#: data.py:354
msgid "Version 1.3 released"
msgstr "버전 1.3 배포"

#: data.py:355
msgid ""
"This release is compatible with the <a "
"href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=de.qspool.clementineremote\">Clementine"
" Remote application for Android</a> which lets you control Clementine "
"remotely from an Android device.<br/>This release also adds support for "
"accessing your music in Vk.com and Seafile.See the <a "
"href=\"https://raw.github.com/clementine-"
"player/Clementine/release-1.3/Changelog\">full changelog</a> for more "
"information."
msgstr ""

#: data.py:364
msgid "Version 1.3.1 released"
msgstr "버전 1.3.1 배포"

#: data.py:365
msgid ""
"Fixes a bug where ratings are deleted when upgrading from older versions."
msgstr "이전 버전에서 업그레이드 할 때 등급이 삭제되는 버그를 수정합니다."

#: downloads.html:7
msgid "Latest downloads"
msgstr "최신 버전 "

#: downloads.html:11
msgid "Get the latest stable version of Clementine for your operating system."
msgstr "운영체제에 맞는 Clementine 최신 버전을 내려받으세요. "

#: downloads.html:33
msgid "Downloads for other operating systems"
msgstr "다른 운영체제를 위한 다운로드"

#: downloads.html:54
msgid "Ubuntu PPA"
msgstr "우분투 PPA"

#: downloads.html:56
msgid ""
"You can download the latest version of Clementine on Ubuntu from the "
"official PPA:"
msgstr "공식 PPA에서 Ubuntu 를 위한 Clementine의 최신 버전을 다운로드 할 수 있습니다."

#: downloads.html:62
msgid "Dependencies for Ubuntu Precise (12.04)"
msgstr "Ubuntu Precise(12.04)를 위한 의존성 문제"

#: downloads.html:63
msgid ""
"New versions of Clementine require GStreamer 1.0 which wasn't included in "
"Ubuntu 12.04.  If you get errors installing Clementine you should add the "
"GStreamer PPA as well:"
msgstr "Clementine의 새로운 버전은 Ubuntu 12.04에 포함되어 있지 않는 GStreamer 1.0을 필요로 합니다. Clementine을 설치하는 도중 오류가 발생된다면 다음의 GStreamer PPA 저장소를 추가해주세요:"

#: downloads.html:68 downloads.html.py:83
msgid "Other Downloads"
msgstr "그 외 "

#: downloads.html:70
msgid "Clementine Remote for Android"
msgstr "Clementine Remote for Android"

#: downloads.html:77
msgid "Unofficial packages"
msgstr "비공식 배포본"

#: downloads.html:79
msgid ""
"If you don't see your distribution listed above then someone else might have"
" created an unofficial package for you."
msgstr "위의 목록에 당신의 배포판이 없으면 다른 사람이 비공식 패키지를 만들었을수도 있습니다."

#: downloads.html:87
msgid "Compiling from source"
msgstr "소스로부터 "

#: downloads.html:89
msgid "Compiling Clementine from source is easy on Linux."
msgstr "소스로부터 Clementine을 컴파일 하는 것은 Linux에서 하는 것이 쉽습니다."

#: downloads.html:90
msgid ""
"Download the source code package from the list above, and in a terminal "
"window:"
msgstr "위의 목록과 터미널 창에서 소스 코드 패키지를 다운로드하십시오."

#: downloads.html:99
msgid "Full instructions and list of dependencies"
msgstr "전체 지침 및 종속성 목록"

#: downloads.html:103
msgid "Bleeding edge packages"
msgstr "소프트웨어 개발에 기여"

#: downloads.html:105 participate.html:57
msgid "Development on Clementine happens in"
msgstr "Clementine의 개발은 Github에서 이루어집니다: "

#: downloads.html:107 participate.html:59
msgid "the git repository"
msgstr "git "

#: downloads.html:108 participate.html:60
msgid "Check out the code by running:"
msgstr "다음 코드를 실행하여 체크아웃 하세요:"

#: downloads.html:112 participate.html:70
msgid ""
"If you'd prefer not to compile the development version yourself then try one"
" of the hourly packages:"
msgstr "직접 개발 버전을 컴파일 하길 원치 않는다면 매 시간 배포본을 사용해보세요."

#: downloads.html:117 participate.html:75
msgid "Mac OS X development builds"
msgstr "맥 OS X 개발 버전"

#: downloads.html:119 participate.html:77
msgid "Ubuntu Precise (12.04) development builds"
msgstr "우분투 Precise (12.04) 개발 버전"

#: downloads.html:121 participate.html:79
msgid "Ubuntu Trusty (14.04) development builds"
msgstr "Ubuntu Trusty (14.04) 개발 버전"

#: downloads.html:123 participate.html:81
msgid "Windows development builds"
msgstr "윈도우 개발 버전"

#: downloads.html:125 participate.html:83
msgid "Buildbot"
msgstr "빌드봇"

#: downloads.html:128 participate.html:86
msgid "There's also an Ubuntu PPA for these development builds:"
msgstr "개발 버전을 위한 우분투 PPA 이용 방법:"

#: downloads.html:136
msgid "Old downloads"
msgstr "구버전 다운로드"

#: downloads.html:144 screenshots.html:8
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: main.html:5
msgid "About &amp; Features"
msgstr "About &amp; Features"

#: main.html:9
msgid "Search and play your local music library."
msgstr "로컬 음악 라이브러리의 검색과 재생"

#: main.html:10
msgid "Listen to internet radio from"
msgstr "인터넷 라디오 "

#: main.html:24
msgid "Search and play songs you've uploaded to"
msgstr "업로드 한 음악 검색 및 재생"

#: main.html:31
msgid "Create smart playlists and dynamic playlists."
msgstr "똑똑한 재생목록과 다이나믹한 재생목록을 생성하기"

#: main.html:32
msgid "Tabbed playlists, import and export M3U, XSPF, PLS and ASX."
msgstr "탭 된 재생 목록과 M3U, XSPF, PLS, ASX 가져 오기 및 내보내기"

#: main.html:33
msgid "CUE sheet support."
msgstr "큐 시트 지원."

#: main.html:34
msgid "Play audio CDs."
msgstr "오디오 CD 재생."

#: main.html:35
msgid "Visualisations from"
msgstr "시각화 "

#: main.html:36
msgid "Lyrics and artist biographies and photos."
msgstr "가사와 음악가 바이오그라피 그리고 사진들"

#: main.html:37
msgid "Transcode music into MP3, Ogg Vorbis, Ogg Speex, FLAC or AAC."
msgstr "MP3, Ogg Vorbis, Ogg Speex, FLAC 그리고 AAC 로의 파일 변환"

#: main.html:38
msgid "Edit tags on MP3 and OGG files, organise your music."
msgstr "MP3 및 OGG 파일의 태그를 편집하고 음악을 구성합니다."

#: main.html:39
msgid "Fetch missing tags from MusicBrainz."
msgstr "MusicBrainz에서 누락 된 태그를 가져옵니다."

#: main.html:40
msgid "Discover and download Podcasts."
msgstr "팟캐스트를 찾아보고 다운로드하세요."

#: main.html:41
msgid "Download missing album cover art from Last.fm and Amazon."
msgstr "Last.fm 과 아마존으로부터 잃어버린 앨범 커버를 다운로드하세요."

#: main.html:42
msgid "Cross-platform - works on Windows, Mac OS X and Linux."
msgstr "크로스 플렛폼 - Windows, Mac OSX 그리고 Linux 에서 작동"

#: main.html:43
msgid ""
"Native desktop notifications on Linux (libnotify) and Mac OS X (Growl)."
msgstr "Linux(libnotify)와 Mac OS X(Growl)에서 네이티브 데스크톱 "

#: main.html:44
msgid "Remote control using an"
msgstr "원격 제어"

#: main.html:44
msgid "Android device"
msgstr "Android 장치"

#: main.html:44
msgid "a Wii Remote"
msgstr "Wii 리모콘"

#: main.html:44
msgid "MPRIS or the command-line."
msgstr "MPRIS 또는 명령줄."

#: main.html:45
msgid "Copy music to your"
msgstr "음원을 장치로 복사: "

#: main.html:45
msgid "iPod, iPhone, MTP or mass-storage USB player."
msgstr "iPod, iPhone, MTP 또는 mass-storage USB Player."

#: main.html:46
msgid "Queue manager."
msgstr "대기열 관리자."

#: main.html:52
msgid "is a modern music player and library organizer"
msgstr "은 현대적인 음악 플레이어이고 라이브러리 관리 입니다."

#: main.html:56
msgid "Clementine is a multiplatform music player."
msgstr "Clementine은 멀티플랫폼 음악 플레이어입니다."

#: main.html:57
msgid "It is inspired by"
msgstr "이것은"

#: main.html:58
msgid ""
"focusing on a fast and easy-to-use interface for searching and playing your "
"music."
msgstr "으로 부터 영감을 받아 당신의 음악을 검색하고 재생하기위한 가장 빠르고 쉬운 사용자 인터페이스에 초점을 맞췄습니다."

#: main.html:65 main.html.py:74
msgid "Download the latest version now"
msgstr "지금 최신 버전을 다운로드 하세요."

#: main.html:66
msgid "Download Clementine"
msgstr "Clementine 다운로드"

#: main.html:75
msgid "for Windows, Mac OS X and Linux"
msgstr "윈도우즈, 맥 OS X 그리고 리눅스 사용자를 위한"

#: main.html:80
msgid "Announcement"
msgstr "발표"

#: main.html:81
msgid "Changelog"
msgstr "변경사항"

#: main.html:82
msgid "Show all downloads"
msgstr "모든 다운로드 보기"

#: main.html:101 screenshots.html:17
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: main.html:114
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: participate.html:17
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#: participate.html:21
msgid "Come chat with us at the"
msgstr "우리와 대화하고 싶으면 "

#: participate.html:21
msgid "channel on Freenode."
msgstr "Freenode 의 채널로 오세요."

#: participate.html:22
msgid ""
"Please remember to <b>stick around after asking a question</b> - we might be"
" in a different timezone so won't see your question right away."
msgstr "우리는 다른 시간대에서 생활하고 있을지도 모르기 때문에 질문을 바로 볼수 없습니다. <b>질문 후 잠시 채팅에서 대기해야 할지도 모른다는 것</b>을 명심해야합니다."

#: participate.html:25
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: participate.html:27
msgid ""
"Clementine uses Google Groups for its forum/mailing list/general discussion "
"group."
msgstr "Clementine은 포럼, 메일링 목록 및 일반적인 논의를 위하여 Google 그룹스를 이용하고 있습니다."

#: participate.html:30
msgid "Support and discussion group"
msgstr "지원과 토론 그룹"

#: participate.html:35
msgid "Collaborate"
msgstr "콜라보레이션"

#: participate.html:37
msgid "Reporting bugs and proposing patches"
msgstr "버그와 제안을 보고"

#: participate.html:39
msgid "Clementine uses GitHub for development and issue tracking."
msgstr "Clementine은 개발과 이슈 트래킹을 위해 GitHub를 이용합니다."

#: participate.html:40
msgid ""
"If you have found a bug in Clementine, please head on over to the issue "
"tracker and create a new issue."
msgstr "Clementine에서 버그를 발견하셨다면 이슈트레커를 통해 제안하거나 새로운 이슈를 생성 할 수 있습니다."

#: participate.html:43
msgid "Issue tracker"
msgstr "이슈 트레커"

#: participate.html:46
msgid "Translating the interface"
msgstr "인터페이스 번역"

#: participate.html:48
msgid ""
"If you'd like to translate Clementine into another language you can do so on"
" the Transifex translations page."
msgstr "Clementine을 다른 언어로 번역하고 싶으시다면 Translfex 번역 페이지에서 하실 수 있습니다."

#: participate.html:49
msgid ""
"You can either do the translation directly on Transifex, or download a .po "
"file from the site and then email it back to us."
msgstr "Transifex 의 웹 인터페이스에서 직접 번역을하거나 .po 파일을 사이트에서 다운로드하여 번역 후 파일을 메일로 보내 주실 수 있습니다."

#: participate.html:52
msgid "Transifex translations"
msgstr "Transflex 번역"

#: participate.html:55
msgid "Hacking"
msgstr "해킹"

#: participate.html:66
msgid "How to compile Clementine from source"
msgstr "소스코드로부터 Clementine을 컴파일 하는 방법"

#: participate.html:92
msgid "Remote application for Android"
msgstr "Android를 위한 리모콘 어플리케이션"

#: participate.html:94
msgid ""
"Clementine Remote is hosted on <a href=\"https://github.com/clementine-"
"player/Android-Remote\">another GitHub repository</a>."
msgstr "Clementine원격은 다른 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote\">GitHub 저장소</a>에 호스팅되어있습니다."

#: participate.html:95
msgid ""
"You can report issues and propose patches on <a href=\"https://github.com"
"/clementine-player/Android-Remote/issues\">its bug tracker</a>."
msgstr "버그와 제안을 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote/issues\">its bug tracker</a>에서 보고할 수 있습니다."

#: participate.html:96
msgid ""
"You can translate the interface on <a "
"href=\"https://www.transifex.com/projects/p/clementine-remote/\">this "
"Transifex project</a>."
msgstr "<a href=\"https://www.transifex.com/projects/p/clementine-remote/\">Transifex 프로젝트</a>에서 한국어 번역에 참여 하실 수 있습니다."

#: participate.html:100
msgid "Social Networking"
msgstr "소셜 네트워크"

#: participate.html:102
msgid ""
"We'd love to see you support Clementine by joining us on your favourite "
"social networking site!"
msgstr "여러분이 선호하는 소셜 네트워킹 사이트에서 Clementine을 지원하기를 원합니다."

#: participate.html:106
msgid "Clementine on Facebook"
msgstr "Clementine 페이스북"

#: participate.html:109
msgid "Clementine on Twitter"
msgstr "Clementine 트위터"

#: participate.html:112
msgid "Clementine on Last.fm"
msgstr "Clementine Last.fm"

#: participate.html:126
msgid "Stickers"
msgstr "스티커"

#: participate.html:127
#, python-format
msgid "You can find lovely Clementine stickers on %(unixstickers)s."
msgstr "%(unixstickers)s에 멋진 Clementine 스티커가 있습니다."

#: participate.html:128
msgid ""
"They will be perfect to customise your laptop and show how much you love "
"your favourite music player!"
msgstr "당신의 노트북을 커스터마이즈하여 좋아하는 뮤직 플레이어를 얼마나 사랑하는지 보여줄 수 있습니다."

#: participate.html:131
msgid "Donation"
msgstr "기부"

#: participate.html:132
msgid ""
"Currently, we do not need money and as so we do not accept money donation. "
"If you like our software and want to help us, you can <a href=\"#social-"
"networking\">support us</a> and spread the word."
msgstr "지금까지 우리는 자금을 필요로하지 않기 때문에 기부 접수는하지 않습니다. 만약이 소프트웨어를 좋아하는 우리의 지원을 해 주시는 경우, <a href=\"#social-networking\">소셜 네트워크</a>에서 이 소프트웨어를 전파해주세요."

#: participate.html:133
msgid ""
"You can also help by <a href=\"#collaborate\">participating to the software "
"development, as explained above</a>."
msgstr "<a href=\"#collaborate\">위에서 설명하였듯이 소프트웨어 개발에 참여하는 것</a>도 도움이 될 수 있습니다 ."

#: participate.html:134
msgid ""
"But if you still want to spend some money to make us happy, you can make a "
"donation to one of these charity organizations we like"
msgstr "그러나 아직도 우리를 행복하게하기 위해 돈을 쓰고 싶다면 우리가 좋아하는 자선 단체 중 한 곳에 기부 할 수 있습니다."

#: participate.html:134
msgid "and let us know:"
msgstr "그리고 저희에게 알려주십시오:"

#: participate.html:137
msgid "<a href=\"http://www.msf.org/\">M&eacute;decins Sans Fronti&egrave;res</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.msf.org/\">M&eacute;decins Sans Fronti&egrave;res</a>"

#: participate.html:138
msgid "<a href=\"http://www.actionagainsthunger.org/\">Action Against Hunger</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.actionagainsthunger.org/\">Action Against Hunger</a>"

#: participate.html:139
msgid "<a href=\"https://www.eff.org/\">Electronic Frontier Foundation</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.eff.org/\">Electronic Frontier Foundation</a>"

#: privacy.html:14
msgid ""
"Clementine and its developers do not collect any personally identifiable "
"information in any way. Data such as web service statistics are collected "
"only on an anonymous basis. Information such as usernames, passwords and "
"authentication tokens for online services provided to Clementine are never "
"transmitted from that instance of Clementine."
msgstr "Clementine과 개발자들은 어떠한 방식으로도 어떠한 개인 식별 정보들을 수집하지 않습니다. 웹서비스 통계등을 위한 데이터는 익명으로 수집됩니다. 온라인 서비스를 위한 사용자이름, 비밀번호, 그리고 인증 토큰등의 정보는 제공되지 않으며, Clementine의 인스턴스에서 절대로 전송되지 않습니다."
